班農被捕意味什麼！ 紐約南區法院原是這色彩

班農目前被紐約南區聯邦地區法院起訴，其後，班農拒絕認罪，在參加完傳訊公聽會後，以500萬美元保釋金獲釋。

紐約南區聯邦地區法院S.D.N.Y.，是什麼色彩？舉一下最近這個聯邦地區法院做的事大家就明白了

1.2017年1月23日，民主黨外圍組織「華盛頓公民責任與倫理」在S.D.N.Y.起訴川普，指控他持續的商業行為違反了憲法薪酬條款，在2019年的裁決中，S.D.N.Y.站在「華盛頓公民責任與倫理」的一邊，隨後2020年2月，聯邦第二巡迴上訴法院駁回S.D.N.Y.判決。

2.2017年6月12日，川普發表一條推文後，遭到多名反對者留言攻擊。隨後，川普拉黑了7名關注者，這幾名攻擊者以此起訴川普，而後S.D.N.Y.裁定，川普的推特帳號不配享有言論自由，不得拉黑別人。。現在川普已經將此案上訴至最高法院。

3.S.D.N.Y.針對川普的身邊人，已經進行了多起訴訟，其中把川普的前私人律師科恩關進了監獄，後來科恩為了減輕罪狀，開始反咬川普，並在今年要出一本書繼續咬川普。。

4.在把自身屁股不乾淨的科恩搞進監獄後，S.D.N.Y.隨後開始對川普的私人律師朱利安尼進行所謂的「調查」。

5.今年7月底S.D.N.Y.發布全國臨時強制令，禁止川普政府在疫情期間對申請綠卡移民設下「公共負擔」排除規定，但隨後這個禁令在8月12日被聯邦第二巡迴上訴法院推翻。

6.同樣是今天，S.D.N.Y.裁定，駁回川普請求，要求他必須交出歷年報稅紀錄給曼哈頓地區檢察官。不知道這個會不會再次被聯邦第二巡迴上訴法院推翻。

「我們建牆」案的來龍去脈
此案中的第一被告人——布萊恩·科爾法奇（Brian Kolfage），是一名退伍重度傷殘軍人。（詳情看link: )

做法官都有政治立場唔講以為香港

再告上去應該告唔入？不過審訊期間係咪唔可以幫侵競選

民主黨黨官

美國全部都係有政治立場

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

但侵侵割左蓆

美國左右好分明

美國蘇文隆